林鄭可以係中央既傀儡，都可以係人民既傀儡？

咩意思？
首先，反送中只係一個階段，唔係完結，而林鄭已經半跪。
一如陳伯所言。
既然我地有動員100-200萬人既力量，即係話，
我地想起多幾間公營醫院，可以用人數提出；
我地想提高最低公資，可以用人數提出；
甚至要求加強監警既權力等等。
當佢下下都出動速龍掃場時，
只怕係佢喊住想辭職。
（當然，斷佢米路既工作要持續進行）

出面已經好多post講緊同一個問題。
我覺得黎緊既三罷可以先更明確focus我地既目標，
推到林鄭做埋警察眼中釘（欠缺任何威信的上司）
順便比林鄭還下債先